他们将6种不同物种的26只个体放在笼子里过夜，并在它们的泄殖腔中插入相当于微型直肠温度计的东西。 这种蜂鸟通过几乎把自己冻成固体来度过寒冷的夜晚，乔纳森·兰伯特，2020年9月8日，科学新闻 
 每一个都是一个微型宇宙，其中的屋顶是天空，一个被称为“太阳之座”的垂直柱子每天中午与太阳光线对齐。 一个展示人类头骨的古老遗址-第89期:黑暗的一面 
 他们需要小型的医疗设备可以安装在飞船上。 宇航员在危险的火星之旅中需要什么? 2020年7月15日|科学新闻 
 相反，他们使用矩阵，其中的条目来自微型或“模块化”数字系统。 “无用的”视角改变了数学|凯文·哈特内特| 2020年6月9日|量子杂志 
 科学家们多年来一直在研究微型针。 微型倒刺可以减少注射的痛苦|Stephen Ornes | 2020年5月13日|学生科学新闻 
 她把自己肖像的微缩版送到宫廷，羡慕它能接近她永远无法达到的境界。 索尔·胡安娜:墨西哥最色情的诗人和最危险的修女凯蒂·贝克| 2014年11月8日|每日野兽 
 约翰·亚当斯(John Adams)在1776年写道，一个代表大会“应该是广大人民的精确缩影”。 是时候试试随机代表了吗? Michael Schulson | 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 在下面，一个微型版的虫子狂人展现了出来，他自己在另一个维度中重击。 《星际穿越》野心勃勃，缺陷重重，绝对值得一看 
 当我站在泥兵营上方时，我的翻译注意到一个微型泥坦克，配有详细的主炮和顶部舱口。 Justine Fleischner | 2014年7月9日|DAILY BEAST 
 摄影师克里斯汀·麦康奈尔(Christine McConnell)制作的蛋糕和饼干是他们自己的微型恐怖电影，几乎不需要钱。 克里斯汀·麦康奈尔，诡异饼干女王|蒂姆·蒂曼| 2014年7月9日|每日野兽 
 在这种情况下前进是不可能的，因此他着手建造一个微型雪屋。 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 伯爵夫人从盒子里拿出一幅漂亮的微型画像，放在她身边的沙发上，递给她的孩子。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 一种令人满意的方法是使用微型蜂鸣器发射机。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 到处都是杜拉的微型森林，在阳光下几乎静止不动。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 她正在仔细端详那件饰品，它的背面刻着一根有三四个音符的迷你乐条。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯